除左鎖鏈結界，風箏線結界有冇得諗

之前睇新聞見話電單車手揸車既時候被風箏線纏頸割喉就知呢樣又韌又透明仲要利既野有幾危險

如果拎黎綁係馬路上面，唔洗高，就小腿中間，班popo衝過黎追人既時候會唔會唔小心自己跌親？
唔止係馬路上面，黨鐵出口入都綁多兩條，頸位又得，心口位又得，腳位又得，睇下班popo仲敢唔敢衝咁快。
衝得快，跌得快，纏得快
為前線掙取撤退時間

推

有得諗

點解唔用魚絲?

風箏線入面有玻璃
中左係會入肉
最怕有手足睇唔到TK

魚絲都可以呀

所以set係預狗會衝既rb 黨鐵站出口，我都唔想睇到手足tk

push